淋病不愧為政治教育家

一邊話大和解,改善行政立法關係,轉頭拉晒班社運人入册,改立法會規則,瘋狂賣港

即係教識你狗西先會上位

係D對手廢囉